《LegCo 101》楊岳橋立會生存真人show！

在不久的未來，全球除香港以外全部陸沉。人類的命運由名為「中共」的神秘組織所掌握。為了拯救法治，民主與糧資，黃絲律師兼手足楊岳橋參加了「中共」舉辦的生存遊戲—立法會選舉。

贏得立法會選舉，就可以繼續於議會抗爭，督眼督鼻，永續爭取民主。在選舉中，岳橋遇到了昔日的隊友，若薇，家傑，還有一眾老對手，佩帆，美芬等人，他們既是敵人，又是同事，於議事廳內惺惺相惜。

好景不常，在選舉中途，「中共」突然宣布新規矩：每週會DQ一位議員，篩走不合「阿爺」心意的參賽者。岳橋眼見其他議員一個一個被DQ，仍深信法治有險可守，Over My Dead Body！而且，他們搞港獨，阿爺當然不喜歡了，被先DQ也是咎由自取。

但隨著民主派議員一個一個被DQ，連與自已出生入死的老伙伴家傑也被DQ，岳橋的心態開始動搖；為求苟廷殘喘多一兩個回合，他甚至向國安舉報若薇，凱迪，之鋒搞港獨，並繼續安撫黃絲支持者：法治有險可守，Over My Dead Body！

選舉進入尾聲，建制派議員竟退出遊戲，另一個神秘組織「人大」借松泰的軀殼向岳橋招手；食碗面反碗底的岳橋，心靈逐漸瓦解，常常喃喃自語：Over My Dead Body⋯

在喪失理性的邊緣，岳橋在信箱收到了一部瑞麟錄音機，聽到了頌恆和蕙禎「被消失」前的口訊，更於夢到天琦讓他選擇紅色和藍色藥丸，加入地下革命組織本民前⋯

成為體制的齒輪，或是全力反抗，岳橋最終會否拯救法治，並且令龍威及Cyber City不用執笠⋯？

第一集：師父的叮嚀

預告：岳橋正當不知所措之時，人稱十一哥的師父渣華約他到家見面，更道出了雪廠街的往事，竟有著意想不到的一面⋯⋯

推

我對岳橋師父外傳有興趣d

師兄 幾時寫埋續集